唔好亂咁碇野

如果你碇石頭
佢中能完可以執返起碇返你

咁有d咩係碇完執唔返起既呢？
呢個問題好重要

雞蛋

大家自己諗

益力多 好撚臭

掟